［唐姨風暴］好姊妹黃翠如驚爆已婚 37歲唐詩詠：點解咁早講㗎？？？

唐姨是咪唔抵得好姊妹爬佢頭？想人地一世都唔講？

唐姨50碎都唔會結到

等埋你既話拎埋長者八達通都未等到

唐姨(失婚過氣視后)

幾時到吉妹公布喜訊

真係黑心，都喎知佢個閪腦諗乜

吉野妹（42歲）

佢邊有本事失婚呀

有無人想埋唐姨單

不了

永城好彩甩得快

內心恨嫁到呢

識食梗係揀後生啦

唐姨照下鏡先啦

唐衣(37)

今年五強都無 證明上年做馬做得幾出面